鳩up秒回

眼瞓死

mk4

今次個title就啱喇

你囉

成日串串貢

早晨啊巴打

頂唔順取消追蹤⋯

On9

垃圾

泡狗男友

留名

做緊咩

又想開post

唔洗返工？

Go

扮工

認錯人

車頭大燈

係你條仆街

做乜

瞓醒嚕我

真係認錯人

無人入嚟

你又係?

到我肚痛定肚餓

唔洗做咩屌

抵

7點食飯
依家可以食乜好

女

得你有女

認住佢就得

屌好撚痛啊

咩？

唔知係肚餓定腸胃炎
好ya

食咗野未？食啲胃藥

未食
今朝醒左一醒
跟住無啦啦一放低電話就訓到三四點

「自我約束型」患者或簡稱厭食症患者，會出現以下症狀：體重不足、營養不良、害怕體重增加、非常渴望變瘦，並因而限制卡洛里的攝取[1]。 儘管厭食症患者實際上體重過輕，但患者仍然會認為自己太胖[1][2]。當被問到關於這方面的問題，他們會否認自身存在體重不足的問題[6]。 厭食症患者通常會頻繁的量體重，只吃一點點東西甚或只吃某些東西。部分患者會出現運動過量、強迫嘔吐或使用緩瀉劑試圖減重。 厭食症的併發症包括骨質疏鬆症、不孕症以及心臟損傷[1]。女性除了上述的併發症外還可能發生月經週期停止的現象[6]。

死啦 今晚又不用sleep了

神經性厭食症是一種死亡率很高的精神疾病，約有10%的患者死於營養不良、電解質失衡、免疫功能降低、器官衰竭等併發症。兒童和青春期的患者因為缺乏營養可能出現生長遲緩、體內激素水平降低、腎上腺皮質激素水平升高。

你?

你都係

攰就會訓到

屌完女就會攰

咁你俾條女我屌

俾我你屌is ok

攬就得

回我未

樓豬終於食完女

唔想

得你有

幾時整啊

等你

死gay佬又叫春
有口話我冇口話自己

落完雨好焗

借位叫春又唔得

你唔係冇覆你條女咩

佢有
唉

成個月無揾

真男人

你假毒撚

喂車頭poly industrial engine 有乜好講

垃圾科

毒撚秒回先

勸你讀土木/bs

interview 有乜嘢講。。。

poly computing?

唔知啵 你今年dse定點先

爆煲啦

今年自修

咁有乜唔爆。。。

EE ME

我中六就冇讀

做緊清潔？

點先係真毒呢

不過聽日in poly PIE.....

做鴨

掛住牛女

哪有女

咁想讀工程既....

屌個肚又好撚痛
拿住咁

食藥

食咩藥

岩岩食左飯
屌
都唔知搞乜

唔食都好地地

6月14日
子瑜既生日
子瑜老婆
生日快樂

yo 巴打今日見點

無呀
好似渾渾噩噩咁過左日
都唔知做左啲乜

佢覆左你未

未

要收手嚕

事但啦
佢要搵我就搵我架啦

識諗就好鳥

飲左酒啫
訓醒就可以打回原形

我都想飲唉

我就醒
放工特登買左支番去慢慢飲

買咩

買左支爛鳩vodka

正
以前成日飲

但我戇鳩鳩買左支好難飲既番黎....
好撚似消毒藥水味....

想買番支whisky飲

-./

死5P

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

臭雞收皮啦

真惡

對臭雞係惡啲

做得好

不過佢唔係臭雞

兵仔1號

收皮啦

駁唔到？

傻人發現

？ ？ ？

屌屌屌屌 屌你
屌你屌你 屌你老母

無人會care你點諗

ok

對唔住囉...
我都唔想...

做番個男人pls

深夜mode on sor....

就算我做人妖都無所謂
我真係好想同佢一齊

佢唔想呢

屌! 我唔撚知咩
你俾我FF下得唔撚得呀

唔得

唔想訓

一齊

on9

點解可以咁痛

個心好撚痛啊
死MK

肚

講笑唔好嬲

嬲唔到

OK

放假有咩好野玩 生活太悶

好似隨時訓著正

我都鍾意左佢10年啦
有咩所謂
人又唔係細
唔爭在囉

個肚好痛
中學開始就係咁

有無睇醫生

冇
一直都當肚痛

點解唔去睇醫生
可能腸有病

我成日都係病

去睇下醫生啦

快d 死最好

如果一個人同你講「你冇事就好」
算唔算曲線叫你快d去死

屌你老母啊

佢個死閪腦有病，冇撚得醫

yes

屌屌屌屌屌你屌你屌屌屌屌屌你屌你屌你老母屌你老母車頭大燈車頭大燈

根本冇人明

有冇諗過係冇人想明

55

佢unblock 咗我wtsapp

秒回

咁你諗住點

今晚唔想
好痛

等
又做主動會死

唉

why
聽你講

飲下酒算啦

應該食無定時

重要提醒：今晚關閉手機
提醒家人今晚 12:30 - 3:30請務必關機：電視已經宣布了這一消息。請仔細閱讀一下和照顧好自己。告訴你其他的親愛的親人和朋友：今天晚上從12:30 - 凌晨 3:30，極度危險的、高輻射的宇宙射線將會貼近地球而通過。所以，請關掉你的手機，不要讓你的手機靠近你的身體，可能會造成傷亡或者損壞. 請告知這條消息給你關心的人，晚上記得關機，記得群發給你的朋友，關愛身邊的每一個人~群發，電視播報中央13台新聞！

之日信左次 睇下有冇人炒車 點知咩事都冇

。

信都ON9

此po已死

早晨

世界級

雞？

我處男

瞓

sleep for weak

he is

垃圾泡狗

泡菜得罪你？

都幾

中咗邊度

我就泡菜仔黎既

咁點
洗頭？

姐係mk

食屎狗

白面仔

在世上 是你始終不肯退後遺忘我
感激你心意 但情人比知己分開更易
怕我愛上你 壞了事

是我笨 大概必須先經錯誤 才能會
分清我心意 共行成長 數不清的故事
我已愛上你 壞了事

秒

有乜做

好想女行

近近哋長州算

我去日本

幾時

陰影不了

東名坂？

東

下個月

過大海

飛雞成日飛
我要毒撚嘢

點解呢啲post可以開到咁多頁

飛乜春雞

垃圾post

咩叫噁啲post

U

因為有你

我不是

暑假咁多人

我個fd做緊幼稚園得暑假有假放

你的朋友

做夠三個月就拎得喇

1999

又新名

你雙非嚟？

唔係深夜冇計

我係abc

咁岩既

我dllmch

follow me?

no me月頭去

我都係

因為有你入嚟

冇波都做到abc?

早晨mk

有問題？

成個毒撚界俾你搞彎哂

冇波就返屋企洗衫喇

我真毒喎
你做乜柒

真毒唔會同女傾電話

好耐冇傾

又唔見你同我傾

我冇話題
你想傾?

洗緊

唔話你知

落雨

冇雨

試下出街

渣架

望落街冇

原來你出面冇天

我青蛙嚟

weak 去幾多日

井

對 我是青蛙

一個星期

返工狗

你係田雞

weak

我六日

ricb

一個人的旅行

想去call g

我6個

咁佢地5個行得啦

我陪你就夠

測試

鳩up 1 2 3

456

去，咗邊

換咗樓主

home

係

lihkg 成日都唔俾我回post on9

去咗搵大燈

走開啦mk

👋

detect到你唔係毒撚

how come ?????

莫非我係 ?!

呢度得我係

做乜爭住認, 係咪有 jetso ???

聽緊歌

冇人信我毒

有冇用銀針探喉 ?

扮工？

佢話佢 home 喎

home office ?

性格
樣

肝緊手機

勁有女同你表白

係 鬼妹

我可以幫你改造性格, 當然你要補番一百幾十萬過我就唔在講架啦

酸死

矮仔點改都冇用

新工幾時返

黑忟忟咁~ 想嚇鬼咩

聽日

錯晒, 好多靚女鍾意矮仔

緊張?
覺得d人點

收嗲喇
得米六
矮妹又係揀高佬

緊張就實有
望落寫字樓都幾靚又大 多後生仔

丫你條仆街唔信我

諗住長做?

你唔係矮仔唔會明

最盡2年 多數1年

仆街了

順順利利

Thanks

159

簽約架咩

.... 中學生?

咁抵我冇女啦

屌你詩絲唔係女

唔是 .... 你好認真喎似乎.................

好悶

點解你唔撚洗返學

完sem

幾時grad?

Next year

留班

而家做學生係咪好辛苦 ?

留左十幾年 下年終於可以上小學

ok la

要講普通話

要默書又要補習好辛苦

我10後

冇人識講廣東話鳥

悶都唔好搵我地黎嬉戲丫嘛

冇搵你

外語來的嗎？

係掛

你懂嗎？

書面語達人

準備乞食了 冇返工

幾時做雞

準備又課金落fgo 屌

唔想同我傾咪出聲

乜鳩

你係雞

等過幾日pick up 先課算

課長幾時請食飯？

你食完女先喇
都唔知約你班偽毒要約到幾時先出到黎

real ono

個搞手偽毒咪約唔到

課金=on999

今日唔使ot

都話消失哥係偽毒

咁可以做咩

Ot 有多啲錢

冇女有撚用

我約架咩 ON
9

明明有個鬼妹

唉唔認就算

testing

你係巴係絲

巴

佢有電話傾唔使理手足

人妖

佢好似冇否認

咪屈
我真點A0

辣殺驚都玩

佢只玩辣殺

打緊機啊仆街

試過有人真係咁做
我即刻收埋我條巨龍

小忍都有玩?
好想抽啊屌
已經戒課左三個月

佢a0 我乜都得

巨?邊撚到巨

下次出黎你企我隔離

我就巨🐲

咁見巨?

你有幾巨呀 請貼圖

出黎睇喇
我怕醜

不了
我愛女團
我愛Gugudan
我愛女人

Gugudan

你咁型仔點夠你揪

好想做你隻狗

樓主開錯名

毒撚秒回多好多人

希望佢地唔會入黎睇

事關分開左兩派人
佢地話傾感情野就mk
咁我都騎左佢地個post 一段時間
所以先改名

e家冇人開毒撚秒回
得你 你就係毒撚青頭

唉唔好理喇
總之有人moon 住架
如果開毒撚秒回1

巴打仲未訓?

sleep

88

cdog

洗定屎眼

樓豬一日有幾多分鐘秒回緊

搞事？

咩

半分鐘

一到夏天就有十萬隻強

...

不了

打埋你

班馬嚟幫拖先

吹雞-.-

紙囝

...hi

叫我

無野喇

-.-

馬仔

m9

日日洗

我秒緊你唔撚講?

沒

點解有強

hi

咁屌得

泡狗今日搬成點

你有冇我手指尾size

今日幾hea
不過佢請咗兩條女番嚟唔睇得又唔做得

咁你指尾應該幾粗吓

圖?

可惜短

去邊黎

一個唔知夠16未一個吸完毒咁款

牛女囉問

I'm not car head ching

你唔是去interview咩

i love you

門面嘢

yup,之後watch遊戲王 then sleep

介紹俾我

得我冇女囉都話屌

但佢寫入左我個❤
仲可以學英文
為一我學英文最大重力最快就係睇佢地啲翻譯文
同為左可能有機會見到佢地時
可以同 Hana and Hyeyeon瘋狂講英文
Gugudan成為我學英文的動力
我❤Gugudan

真愛

驚你嘔

係女就上

唔信?

信了信了

介紹未

點解你無回既？

我都想知 好撚多

咪回左

沒女

錢?

自私狗

捐左去

sec

秒到天光?

雞

點解公立醫院姑娘態度咁差？

可能

因為係唔係都收咁多錢

車頭

點解你可以save咁多鳩圖

明明病到勁辛苦 仲要質疑我叫我應該要日頭睇症 屌唔急就唔去急症室啦

啲鳩圖都係連登啲人post
我跟手就收圖就咁就收左幾百張

Gugudan 啲圖就幾千張

依家睇緊?

係 等到2046

乜

咁多位

咩事啊巴打你

嘔到停唔到

食錯咩

用LG G6

內64 外64

LG

我用開sony

有左?邊個搞大左你

RINA係鼓手啊

金城武

依家先回

每一次都用唔同公司手機

G6 壞左 會轉會三星

識食

佢夾硬黎 好煩

比我直頭要咁啦

我屌

做咩

食女怪

女呢

打多左

月亮喺邊？

天

會唔會太型

我本身就太型

wadiu
我出晒水

我直頭出緊

睇一次笑一次

條女幾靚女 但咁就比人笑一世

有在照耀我嗎？

唔知依家點呢

我係

是呀 你個post秒沉左

唔想比人見到

不過都係好多人入左去

要諗過其他標題先得

好痛啊
可能有吧

不過我太懦弱了

人呢 個post 冇人

只要微笑就好了

好撚鳩？

有咩笑

咩po

笑下自己
笑下你個gif同埋樓豬個死偽毒

好矛盾
點解又想死㗎

我受到好多人憎恨 因為我太無能
但係我總係受到別人照顧

我值得咩

？

我特登揀深夜吹水台開post
咁先無咩人見到
不過最重要既都係標題

有Gugudan同我支持你 洗咩死

Sally好正呀

仆你個街 但比我見到

邊有人憎你喎

理由既話隨便編織一萬個都可以
不過即使係咁
我都係想揾一個生存既理由
我仲係一啲都唔想死
我成日講大話
咩？

謊言也不要緊

偽毒
車頭加油

有呀有呀
不過唔緊要
我無放喺心中
我有更重要既事情要做

Dse 雞

學生妹

出黎隻秋

我都唔想死
但好攰
點解就算放低都好
都唔會再見

撚有你份咩

樓主男定女
女可以溝你

我以前有諗過揾醫生
不過班撚樣唔肯幫我
前排我覺得自己捱唔住果陣都決定要見一次

不過依家唔洗喇
我終於識得靠自己克服
（笑）

LOL玩到lv100就del驚

轉挽賽爾號？

不再毒撚了

會俾人針

無傷大雅

我不會針人 我只會想針

搞乜ar 牙杰

are you on9
浪費時間

唉 飲酒飮到嘔 好垃圾呀我 兩罐就收左我皮 原本諗住借酒消愁

🚬

醉咪好

但一嘔就清醒返 好柒呀我

好撚悶呀

我都係啊

BTS MIC drop

正 好聽 EDM

正
你唔瞓？

今日咁早

日日都咁早

有無聽過蠍子過河既故事？

講

聽過先講

啱啱聽過

悶

架妹？

邊度聽返黎？我唔記得左

你講的

咁我喺邊度聽返黎？

idk

巴打世界盃睇好邊隊

挽歌之聲
巴打唱歌好好聽

我唔睇波的

唔好講唱歌
巴打覺得陳家樂單嘢有無可能係跟車太貼

我唔留意娛樂圈

其實佢地只不過係出名少少d香港人黎姐

咁巴打平時消遣娛樂做開啲咩多

打機聽歌睇動漫咁咋
真毒

有無睇出包女王 幾好笑

賣萌賣肉個d 我又唔會睇
估唔到巴打都會睇

大娛樂家正

一唔想用腦就會睇呢啲
花澤香菜仲有份配

大娛樂家真係好好睇，計埋買碟睇咗5次

我由高登已經有留意過巴打
其實你係幾歲到

聲優我唔鐘意大路
小見川千明

五次
個陣想去戲院睇架
但排唔到期

高登果陣我真係好小學雞
二字頭未過半
小見川千明我淨係知佢有配路人超能？
我係聽花澤唱戀愛循環先入隊

大娛樂家喺戲院睇都幾直擊心靈，特別係每首歌都好聽

我大你小小

唔知點解覺得佢把聲好特別
個陣睇soul eater 就鐘意
如果係聽聲優
應該係k-on
不過第二季就冇睇

同女女睇

咁巴打真係聽咗佢十年
k-on我一直想睇曬佢
啲歌又係好正，不過成日的唔起心肝追

睇戲最緊要有人一齊睇，但係果個人唔會同你講嘢阻住你睇戲

差唔多
應該算係第一套入坑掛?!
如果唔計火影, gundam seed ,舊鋼煉 , 死神
我睇其實通常都打鬥多

之前覺得正既
好青春feel
依家反而鐘意澤野個種配樂
次次唔開心都會開大喇叭黎聽

試過一個人睇戲就返唔到轉頭
中學個陣d frd仲未成日會約一齊睇戲
咁岩我有閒錢就會去睇
我都係咁諗，睇完先討論

巴打竟然會留低吹水

講起火影，720集真係可以濃縮做360集
睇到疾風傳救完我愛羅之後就無keep住追，之前套the last打到好似龍珠咁

澤野係多神曲呀

有時見到啲背景資料要交代好多，好多伏筆嘅動漫，會無心機追

btw咁大個仔都仲未試過一個人入戲院睇戲，反而想試咗一個人去旅行先

食飯未

火影我睇到佐助中出完櫻走左佬就冇睇
都係聽frd講返d劇情算
反正成日回憶

係
perfect time 真係好撚正
我未聽晒喇
但好多歌都好熱血feel
一起歌個下就知主角會屌打返對面咁

one piece ?!
所以我成日都偷偷地入返兩登d post睇人討論
唔想miss左

你肯定偽毒
一個人旅行都有諗過
有冇話想去邊咁
我想去下法國
至少可以令自己大膽d

冇胃口
食左個椰絲奶油

你呢

食完 等1點開工

咁多時間hea

個工人姐姐要落去接小朋友
如果唔係嘅話呢個時候差唔多收得工...

有工人

個客有錢

咁又話開工

接受唔到鳴人講鍾意港女櫻講咗500集，第720集係同白眼田結婚，應該描述多啲心態轉變
雖然我知係熱血動漫
但當年拍曬心口話要為港女櫻搵中二佐番去木葉，咩一生一世約定真係睇到我都幾感動

op真係補好多背景，所以聽講日本人都少睇咗

我都係諗去台灣日本咋，畢竟一個人就未敢話去咁遠，之前同人去果陣都係跟曬人地行程 行到病咗

瞓多陣先，巴打下次再傾過

嗚門一早就知櫻淨係條mk佐助有興趣

咁好睇咪得
hunter 就

好喇
晚安喇

你咪on9

又點呢

唔係返緊工咩

一直喺度

咪悶

今日咁hea既

你就算吧喇
昅左幾多女

有圖未

聽日星期六

咁又點

毒撚之日

扮乜

..?

對於我黎講日日都係

「等1點開工」

食女日

on9 sd錯?

其實我冇邊日唔係

你食女

中途休息

全靠當天喜歡過錯的人
今天先會自我解窘
明白小小的失戀不害人
更加添我成熟感
無法一起都總算愛過些人
借過你體溫 練習擁吻
留下你合照細望 才知道
我跟他人更合襯

你地

仲休緊?

我就出名冇女既

法國你成日都9up屈人
瑞牛節記得食多d傻

漏咗2劃

返緊公司準備收工

有女就唔洗咁頹

辣殺工屌

有女都可以頹咖姐

我的雙眼裡
尋找到美麗之最

爽

你勁
未試過有女都頹

個天又陰陰地
好ya

落緊雨

他代我哭

如果想我哭

mk到

他不准我哭

似你

我淮

真

who are you

我甚麼都不是

早知不應試愛

分手再說我愛你

訓醒

mornng

想食麥樂雞

有無睇博人傳

唔秒

訓醒?

新歌

幾好聽

辣妹菊花大噴發 屎不落地！一路捧回飯店

LIHKG @ Android

靚女賴屎=靚女

不可以沉下去

潛左水

AVICII rip

jb

咩叫jb

jubeat

agger

以G圖召喚辛XXXXXX

你條女都係雞

我屌你屎眼

除褲

你先

Hi

樓豬唔得閒

想睇下你先

收嗲喇mk
你依家又喺邊

你老母個閪

hi 細佬

煩忙中

召喚

峽谷

都唔係秒回
廢

OK
安

抱歉

你係樓主？

我係佢老襟

Oops!

潛先 bye

再見

安緊

上返咪得

LOL 已經無人揸槍 下路全近戰

真係ad 唔夠dps

！

好久不見

call g

一齊？

叫完
爽

幾q

ok 喇
155 高
包包面掛

=.=

lol

諗起都扯扯地

睇波

dklm宜家先放工

安

未番歸

辣殺

狗肉on9機

佢唔得閒

快拉垃圾

駁唔到

叫你

咪話駁唔到

去撚左邊

佢溝女

收工想食個飯都唔得

陪女食飯

我用哂兩隻手食

唔好成日發癲啦

無聊之人搵30

邊個30

毒撚係咁

錯
無聊之人睇Gugudan
在坐咁多位都係

睇咗咁耐開始厭
撞樣都算
歌舞全部一式一樣
又唔明歌詞意思
好快聽悶

屌晒你哋

又餓

食野先:

狗也

好撚好食辣到仆街

食辣嘅人係冇味覺

mk jai唔sick食

真係狗吃黎喎

GGGGGGGGG

九up

無 想招人九up

9 up來

好

挑機

blackpink 新歌

越後面越好聽
好似EDM+hip-hop

睇唔到

gg

出技？

?

你有女唔會明

點信

打機不

你依家有地方著落都好d

其實咩事

可能講過但我見太多咩死豬直接skip
行季之類有冇執到

爸呢
咁樣對自己d仔女

朋友接濟下先

但唔通之後都唔返去咩
你賴死唔走得唔得

但係你未有能力

交錢?
傾唔傾到

都用唔到咁大地方

ＯＮ９

兩條on9互咬

收皮la on9

+u

yo

瞓喇

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

屌

？

未出grade

a+

無啦我咁廢

扮咩廢

yes好嘔心

u2

A都係試過兩次

仲要試過兩次

邊個偽毒心照

你囉
又出街喇唉

做多咗

Sor

出街就叫偽毒架啦咩

心照

心水ching
佢淨係識老屈

幾時有扮

Yes

你閪毛仲癢唔癢

應該gay佬嚟

擔心車頭巴既精神狀態

少少

依家傷風
訓多陣算

送佢入青山冇死㗎喇

屌你又瞓秒乜撚回

保重身體

gay味濃

冷親

小忍大隻仔
大隻多數gay

咁遲都未派grade嘅

肯定屌閪唔着衫啦

唔出去了

你屌閪著衫?

你係少數排骨mk gay

why
諗住去邊

做乜你講到好似見過我咁

正路

冇屌過唔識丫嘛
又恰毒撚

又扮

未屌過女就唔會話咩唔忍心俾佢含撚

因為我真係覺得好核突

唔睇av?

飛咗哩part

咁有咩睇

睇佢除衫唔除bra

睇我好過

淨睇女？

姐係睇封面

懶

睇你

打g沒

係咁流鼻水

潺到

體弱多病

排骨mk son係咁

我肥仔sor

圖

毒撚唔影相

又話不是毒撚

影個肚腩咪夠

佢最鐘意扮

19號出 但except 我個programme

點影

屌你 唔好亂講

幾時有話不是毒撚

係人都知

咪聽月形池條仆街講

唉屌

咁撚on9

做開尖

最遲25號出掛

失覺
大隻仔學霸

我無做過gym

車頭大燈你條仆街

仆街仔
姐係天生喇

報淨cu lingu ust

雖然佢係仆街不過我信

咁我做毒撚都安心d
起碼有你保護

你收嗲喇
你都係mk之一

點天生

點知
天生大隻

美國隊長

吊到你啦
死gay佬

美隊都唔係天生

你>美隊

會唔會你先係gay個個

咁..你依家是咪美國隊長咁先

我連gg俠都唔係

mk captain

No

The Greatest Showman
好正

仲唔係你?

咁大約係點
雖然我唔鐘意自己咁大隻

根本唔係大隻佬

肥仔多數會咁講

咁點咩啊

yes
我一直話自己係肥

666

又出現鳥

真他媽溜死了

可唔可以祝我夢想成真

發夢咪得

你睇波?

睇你嗰對

認gay未

支持祖國！

愛支病

食車仔麵算
屌

大腸

矮毒瘦

幾時得閒約出黎hehehehehehehehe食飯

下星期見工睇下番唔番得成 番得成啲時間就要再睇睇
番唔成咪廢青 就日日都得

見型男

扮到幾點

邊個再講男女平等我即刻屌爆佢老母個閪

GGGGGGGGGGGGGGGGGGG

少女時代 Gee

Gee Gee Gee Gee baby baby baby
Gee Gee Gee Gee baby baby baby

食哂data
樓豬趕佢走啦

😢sor

屌你

係呀再提我就屌爆埋佢屎眼

男不嬲賤過地底泥

成個concept好撚on9

又咩事呢

party with tl

要準備咩

你問見工定係見小妹

食左個河粉
準備訓

見你

無野要準備

打機喇

hi 飛雞

好多ON9

到底你係咪認錯人

有你

你偷ac?

happy share

你老母俾狗屌

你條女?

有個傻仔俾人水咗

一早share了

打手

傻仔就係你

見到你將來條女?

靚仔做 = 正
毒撚做 = 死撚開

利申冇睇

巴打做乜咁得閒既
女呢

不要我

崇洋狗

關你撚事

打錯字都出黎吠

想eat

同女女食

日本万歲

關我事喇掛

移民未

I close my eyes and I can see
The world that's waiting up for me
That I call my own
Through the dark, through the door
Through where no one's been before
But it feels like home

我會成立合眾國 統一全世界

我係魯魯修

咁都比你發現

啱啱睇完

好睇?

TV翻睇完
上映緊果套劇場版準備3刷